( Lưu ý Nếu bạn chỉ sử dụng ReplicaSet mà không qua Deployment )
 bạn sẽ gặp hạn chế về những trường không thể thay đổi (immutable fields) ngoài trường replicas và selector
 ví dụ bạn muốn cập nhật image thông qua apply lại file yml its won't work 
 = >  mà cần phải xoá ReplicaSet tạo mới hoặc sửa từng pod của replica hoặc thêm replicas cho nó đó là cách duy nhất tôi tìm được hiện tại
 có thêm bằng lệnh edit , scale 
Nếu bạn dùng deployment bạn sẽ có thêm rolling update , 1 đến nhiều pod
tạo 1 pod mới cùng label trong selector của ReplicaSet thì replcaset sẽ tự động terminate nó nếu đủ số lượng replica nó định nghĩa

![alt text](image.png)

